元朗單嘢係老共慣常用法，蔡英文過境美國都試過

[推上熱門]記者朋友唔好去元朗呀！